【FakeNews】林鄭點名TVB報道出錯促修正 袁志偉即時面燶燶 現場竊笑

今年7.1對特首林鄭嚟講，梗係大日子啦，皆因係佢上台一周年，又係大騷政績嘅時候。今日佢就喺7.1酒會後同部份傳媒會晤，唔少傳媒都係由高層出席，認真畀面哩，咁林鄭都有來有往，席間又放咗一啲有關房屋土地新方向嘅料，等大家滿載而歸，但可能無綫嘅袁志偉未必咁happy。因為有在席人士報料，話林鄭席間點名TVB袁志偉，話佢哋有個報道出錯，叫佢改改，現場即時傳來一陣竊笑。

探子回報，林鄭當時講緊置業階梯時，突然講咗句：「By the way，呀袁志偉呀吓，你TVB就報道錯誤。」林鄭仲好仔細咁解釋出錯嘅點，話TVB報道首置盤數量縮水得返400個，但其實唔係縮水，而係因為安達臣要3、4年後先可以賣，而額外加多400個，今年底賣咗先呀，據知林鄭仲即場叫袁志偉「唔該修正一下喇」。

聽到袁志偉「被指正」，有指現場即時傳來一陣竊笑，仲有人爆料，話見到袁志偉即時面燶燶咁添。呢件事都證明，林鄭真係睇得傳媒好緊好緊，特別係大台，真係要醒醒定定喇。

娘娘派軍糧

大閪膽

死鳩緊

廢閪柒隻又入嚟柒

林鄭朗普

突然感到一陣快樂

you are fake tits!!

袁志偉有冇幫佢奶過西

奴才求娘娘恕罪

你就真係睇多d書先啦

人地無好似侵侵咁直接屌你fake news已經好比面, 話你地出錯要修正only

奶到盡

you are fake news

平時報開中國又贏，實多fake news

袁志偉比淋病話，袁志偉又要搵人照肺了。
做呢段報道VO同校對呢段VO個採主

官方喉舌confirmed

袁

集體幫特首去廣管局投訴啦
署名記得寫林鄭呀

記者可以有自己理解
林鄭不滿可以公開澄清
換著係生果被人用咁既語氣話
可能已經搵班KOL反擊一番了！

CCTVB上上下下長病百歲、皇天擊殺、落地獄、立死全家

狗咬狗

condom

就係無

毓民：「報道」與「報導」之別

袁狗
你主人叫你Sit呀，坐撚好啦
係唔撚係唔撚識sit呀？

幅相好似太監扶太后。

以為奶中共就安全？當港共死架！？

奴才小花子仲唔喳

呢隻狗奴才鳩能屎屎
捉去翻閹

個人認為道，導皆通。我會傾向前者，因為導有引導之意。作為新聞唔應該有引導成份，相反係陳述事實，俾讀者自己思考。事實係全世界都有agenda setting。故形容當今傳媒可用報導一字，但描述新聞用報道則可。

認真咗，疏！

返去立即炒左出錯個個人

一個腐皮
袁狗上連登

有人唔做做奴才係咁架啦

照咁講 報導更加符合香港現況啦
試問仲有幾多媒體係有公信力

其實李八方講到似層層，大台最後有冇修正道歉？我就見唔到喎。

奶媽又贏
袁花慘食貓面

到現時仲未修正該報道。
你叫CCTVB對以前錯誤報道致歉？
錯譯特朗普發言，ICAC唔起訴689個單，誤報民主黨公民黨反對建10號幹線等等，有道歉過咩？抽起就有。
CCTVB駛鬼道歉咩？就算播埋D親共垃圾新聞，咪一樣大把狗公同當無線新聞係真理班人睇。真係想睇新聞嘅，一早轉睇其他台。

Tvb 比狗睇架咋嘛 錯唔錯都冇所謂啦